其實利記對愛狗成場波秀才遇著兵有理說不清

愛華頓靠屈高波追和
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精湛演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望留而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下曼城
成隊演藝學院畢業
再睇下熱刺
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到愛華頓

收爺啦 日撚日喺度利記愛記

樓主反猁反咗幾十年 我會選擇信佢

反咪撚，呢篇撐緊。

冇人話唔信 弱智西

旺財遇著兵就真

勁似叔

開工大吉，屈得就屈！

唉 利記今舖真心慘
君子遇著小人

君子掛咗靴
再講君子呢啲茅柴出場30幾秒就踩靴里拉腳拎紅牌 唔配踢依家呢隊善良利

推

望留而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰

黎到anfield要佢含撚

唔小心姐 利記唔踢爛仔波

講得好

出收山腳話猁正氣

利性分析

你唔顧自己都顧下你媽媽

利迷好善良冇入黎x樓主

佢地敢，只係選擇唔做